{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6893873'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-08-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "전주식 콩나물탕 수미네반찬 10회"
    },
    "text": "全州式 もやしスープスミネのおかず10回\\n\n毎週水曜日の夜8時10分にはtvNで「スミのおかず」という番組が放送されます。 この番組は10回構成されていて、2018年8月8日に放送されたものです。 調理時間は30分以内で、必要な材料としては昆布、カタクチイワシ、サッパ根、豆もやし、おろしにんにく、海老の塩辛、青陽唐辛子、ゴマ、卵、唐辛子があります。 レシピには土鍋にスープの材料として昆布、いわし、サッパの根を入れ、スープの上に豆もやしを一握り入れます。 土鍋をいっぱいに満たし、にんにくとアミの塩辛をのせた後、蓋をして67分間早く煮込みます。 最後に青陽唐辛子とゴマを薬味にのせて卵を入れます。 卵の黄身は溶かずに唐辛子粉を少し入れると辛くてさっぱりしたスミ式の全州式もやしスープが超スピードに仕上がります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スミのおかずという番組は何時に放送されますか？",
            "answer": "毎週水曜日の夜8時10分に放送されます。"
        },
        {
            "question": "スミのおかずは何回構成されていますか？",
            "answer": "スミのおかずは10回構成されています。"
        },
        {
            "question": "スミのおかずは2018年8月8日に放送されましたか？",
            "answer": "はい、2018年8月8日に放送されました。"
        },
        {
            "question": "スミのおかずの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スミのおかずの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "スミのおかずに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "スミのおかずに必要な材料は昆布、カタクチイワシ、サッパ根、豆もやし、おろしにんにく、海老の塩辛、青陽唐辛子、ゴマ、卵、唐辛子です。"
        },
        {
            "question": "スミのおかずのレシピにはどのような手順がありますか？",
            "answer": "スミのおかずのレシピでは、土鍋にスープの材料を入れ、豆もやしを一握り入れて煮込みます。最後に青陽唐辛子とゴマを薬味にのせて卵を入れます。"
        },
        {
            "question": "スミのおかずのスープを煮込む時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スミのおかずのスープを煮込む時間は30分間です。"
        },
        {
            "question": "スミのおかずの最後に入れる卵について教えてください。",
            "answer": "スミのおかずの最後に入れる卵は、黄身を溶かずに唐辛子粉を少し入れると辛くてさっぱりしたスープになります。"
        },
        {
            "question": "スミのおかずはどのような味ですか？",
            "answer": "スミのおかずは辛くてさっぱりした味です。"
        },
        {
            "question": "スミのおかずを作るのに特別な道具は必要ですか？",
            "answer": "スミのおかずを作るのに特別な道具は必要ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 409
    }
}